點樣應對藍絲有組織性入侵黃色page?

成日去now新聞立場新聞page都會班撚屌藍絲係到洗版
有大部份都唔係真account黎
全部都係八月先開嘅鬼account
得icon同封面仲有個假鬼
Facebook又垃撚圾.為左減少罵戰
次次reply屌藍絲個系統都唔會彈通單
等如每次都係單向交流

快啲follow